點解D中年人讀英文字母"G"會讀成" jī "?

ching咪老屈我地

成班廢中廢老 唔用功讀書
男既個心只係諗住叫G 女既就第時做G

麻友系ji

係jī
一齊講好普通話，做文明人

G持

gee gee gee baby baby baby